英文作文 求各路巴打狠批

Question:
Because of the lack of sports facilities, some people in your community have suggested that schools should allow the public to use their sports facilities after school hours. Write a letter to the editor of the Hong Kong Daily stating your opinion. Suggest your opinion with three reasons.

Dear Editor,

Recent years have seen the problem of insufficient sports facilities aggravating in Hong Kong. For the sake of sports promotion, some people in the community suggested that schools should allow the public to use their sports facilities after school hours. Admittedly, it could ameliorate the aforementioned problem to a certain extent. However, such measures might be detrimental to schools and students. This letter is going to delve into reasons why schools should not allow the populace to use their sports facilities after school hours.

To commence with, opening sports facilities at school for general public would pose a grave menace to the safety of students. Although schools generally do employ security guards to ensure students’ safety, such measures would be no longer effectual once sports facilities are opened for public use. A raft of citizens of different backgrounds would be able to enter schools, leading to pressing safety concerns. For instance, students nowadays are used to storing their personal belongings and textbooks in their drawers and lockers. If schools allowed the populace the enter freely after school hours, it would undoubtedly add fuels to the problem of thefts. In long term, not only would students fall victim of financial loss, but also lose their trust and sense of security towards their schools. Consequently, hardly can students enjoy their school life if sports facilities at schools are allowed for public use.

Apart from safety concerns, such measures could also blemish students’ rights to use their sports facilities after school hours. It is imperative to consider the purpose of schools on building an array of sports facilities, which is to offer students a plenitude of opportunities and spaces for partaking in sports activities. Pursuant to s survey conducted by the University of Hong Kong, 40% of students in Hong Kong enjoy playing sports with their nearest and dearest after school hours as it brings them relaxation and happiness, reflecting students’ high demand on sports facilities. If schools allowed the general public to use their sports facilities after school, students could face cut-throat competitions when reserving facilities. Less and less students could then enjoy playing sports at school in the foreseeable future. As a result, not only does such measure reduce students’ opportunity to use their sports facilities, but also jeopardize platforms for students to allay their stresses and strains, thus worsening their personal growth.

Another justification for my stance is that there are other suitable alternatives rather than the aforementioned suggestions to rectify, if not fully resolve, the problem of insufficient sports facilities in the community. There being a host of underlying demerits brought to students, the measure suggested is undoubtedly a bitter pill to swallow. Alternative measures should be put in place instead. For example, it is manifest to the populace that the government has been spending multitudinous capital on building residential houses in hustling areas. Such policy has led to the plummet of sports facilities in the community nowadays. In a bid to rectify the problem appropriately, it is of overriding importance for the government to contemplate and review urban planning in Hong Kong. Instead of blindingly developing housing, she should allot more resources on sports facilities. Strenuous endeavors should be made on improving citizens’ quality of life by building more sports centers in community and satisfying the current undue demand for sports facilities. As a result, the government can efficaciously promote sports development while safeguarding students’ interests.

The opponents may argue that the suggestion of schools allowing the public to use their sports facilities after school is phenomenally advantageous to the society. Through such measure, citizens would be able to enter schools and carry out sports activities without let or hindrance. Not only can it redress the growing problem of insufficient sports facilities, but also encourage the populace to enjoy sports thoroughly with their kith and kin, thereby leading to the leaps-and-bounds improvement of sports development in Hong Kong. Granted, the bountiful provision of sports facilities for citizens could benefit the general public. Nevertheless, we should not turn a blind eye towards the flaws of the aforementioned suggestions. Sports plays a pivotal role to enhance students’ physical and mental growth, as it could train our ability towards different challenges. If schools open sports facilities to city dwellers, barely can schools ensure a plenitude of opportunities for students to enjoy the happiness of sports. In long term, it could mar the sustainable development of sports culture. Therefore, alternative methods could be a better choice.

By and large, I am against the suggestion that schools should allow the public to use their sports facilities after school hours, as students’ interest should be taken as top priority. It is high time that the government took the initiative to enforce and enact appropriate measures in pursuit of satisfying public demand while safeguarding students’ interest.

Yours faithfully,
Chris Wong
807 words

too long don't read

...

辣殺
樓豬係咪準備讀asshole

求狠批

睇到暈暈地

2012 dse 英文4

睇其他高手評級

非Grammar

Ideas上
Security problems 未必咁嚴重 (ps security =/=safety)
學校可以鎖晒班房同staff room (所以同學放野係班房係唔影響的) 因為外借的只有sports facilities (最多當借埋禮堂俾人打羽毛球啦)

可以講下priority ge 問題？ 學校學生優先？保障返學生使用權益

同點先叫off school hours 放左學仲有興趣班果d 老師留校又可能會留到好夜 咁有街外人自出自入 又的確有d safety problems

同要額外請人去管理 (extra cost to school) 同utility maintenance 要俾多左$

我估都係學校有swimming pool 先會俾人借到？ 其實普通學校有咩school facilities可以外借俾人？ 真係好難寫！ 定係講緊U果d？

係呀條題好難諗point，多謝巴打教路

第一句已經有錯
3-4

第一句已經唔見個subject點批，可能係我水平太低唔識呢隻句型

文法有錯 用字有d深有d字都唔識
利申 Eng Lv 5

Btw 用深字唔係問題，但你要確保考試時用得準確，如果唔係就

你有計時？

睇第一句已經唔想睇落去
利申 U

有呀75分鐘

Yup mistakes